港父奶野即刻del po

你話港父唔係連狗sp我一定唔信

快撚到 秒DEL

呢個要排

推呢個